# О ПРОЕКТЕ #
Я не стал добавлять папку vendor в .gitignore - там только требуемый для тестового задания пакет vladimir163.
Для выполнения обработки я использую многопоточность php расширения Pthreads.
В докер включена установка ubuntu, php и Pthreads, а затем его настройка.

Для разворачивания и запуска проекта надо установить докер и выполнить sudo docker run php-test

